剝完智慧齒擘大唔到個口

今日剝完隻牙就擘唔大個口
淨係擘到小小係咪正常

有冇人試過或者有人知點解

Push

RIP

傷口要復原架

試過
剝完之後隔咗三日先出現
去食壽司都食唔到淨係可以將片刺身攝入個口

應該係傷口位發炎反應令附近肌肉spasm

唔好阿

要等幾耐

最後點樣

試過腄到變豬頭
成五日先消腄

冇辦法
食住消炎止痛藥等時間過

我果次痛咗兩三日開始好

我之前就腫搞到擘唔大個口，完全唔痛。如果你痛就問番醫生好d

試過 兩次都係咁 開頭要食粥 記得傷口埋之前要間中了返啲食物渣出黎（我傷口好似個lon咁）

唔擘大就唔痛係咪就得

唔敢了佢
我聯左針應該唔洗了？

起碼一頭半個月啦
你唔好夾硬擘大 一陣整爆咗傷口好麻煩 好易會有干槽症
啱啱剝頭五日最關鍵 仲有記得頭一日唔可以刷牙添

正常，個陣痛到只能夠食凍粥，將啲包壓到好扁塞入口

唔開刀幾日好翻
開刀一個月左右

我前兩日剝左，依家好似冇左味覺...有冇人知咩事
同埋想知其他醫生會比咩藥？因為我得止痛藥

我有止痛有消炎